而家香港大學入唔入得去？

下星期我去香港做嘢想入去食頹飯

唔可以 有力架睇住

會唔會好似中大咁登記就得？

上兩星期藍屍都可以入去拆牆

後生樣入去必查，證明係自己學生先可以入去，否則要紀錄身份證同講明你入去做乜嘢

個個入口都有nigga睇住
不過登記身分證就入到去

黑警樣得唔得？

試過julac 卡入到

普通有身分證嘅市民呢

我唔知喎，總之julac 卡打橫行啦

阿婆去晨運就可以直出直入

我戴個CU MASK 得唔得